[PS4 / Switch] 洛克人Zero / ZX 傳奇合輯

有無巴打有玩

預購咗 尋晚一開返Z1 啲童年回憶返晒嚟

之前望到諗住出個陣要玩
之後無左件事
依家見到先知已經出左

呢個冷飯炒得好
我期待佢炒埋EXE系列

Z1～4個預設鍵位好反人類 唔明點解細個會習慣到

一開game即刻轉setting
R做副武 (唔洗R+B咁低能)

我ps4版 跳改咗做x位 主攻擊放口 即刻唔同晒

gba得 ab制又唔同既

好難玩，細個究竟點爆機

練習返就爆到

有冇LIVE

係咪人老左
反應慢左

我cuphead做到全A+，反應應該無問題掛

打慣16:9畫面 4:3覺得好細反應唔切

經典 但係未得閒玩住

有冇人已經買到掉爛機要放GAME

以前全程A/S
依家第一關就拎C

仲係A

z1沙漠關仲要救人返起點 想死

拆炸彈嗰關都難

Code name: Slowpoke

Capcom 搞死咗洛克人系列
𠵱家仲想返炒撈多筆

ps4 同 switch 都係$234?

唉，有生之年會唔會有續作
Btw，大家買咩普通版定貴啲個版本？

我買ps4版 $228

好想zero動畫化

快啲出exe啦

Exe最高

留個名先 雙入咗

ciel 嘅辛辣評語

笑鳩我係小呆獸

日版仲好笑, 廢鐵/廢柴/垃圾
雪兒係咪同製作組有仇

玩埋其他先買

B b c c 咁過關
係咪有elf要全s?

Z1-4再加zx童年回憶
小學玩
Z1最難，反而後面越黎越易玩
屌佢個劇情仲要唔難明，係打到Z4會sad

其實聽日先係正式發售日
尋日只係偷跑

今日係正式發售日 2月26日
尋晚我係12點即刻開game

想買pc版 唔知優化成點

無喇

仲有Zero 正版GBA gameboy帶喺到 諗緊買唔買PS4版

想問下有冇巴打訂左E-CAPCOM限定版?有個頭像同張畫特典個版本
好似有D鋪到貨係亞洲日版唔係純日版
想請問下亞洲日版同純日版有咩分別

斷估係中文menu (game 裡面仍然係英/日文)

係

開v-sync 有60fps
開到2k 介面但係game 畫面都係咁上下唔會超高清, 但有濾鏡無咁粒粒, 睇你喜好

好難玩...打半日過左四關（因為要求一命過，每次死就s/l)

隱藏野：

Zero 1

隱藏妖精：拎齊其他妖精，一隻都唔好用，爆機，Save，讀取該Save

Hard模式：爆機一次後標題畫面長按L揀重新開始，武器不能升級（不能儲氣或連斬）

究極模式：用晒所有妖精（包括隱藏），爆機，Save，標題畫面長按R揀重新開始

Zero 2
Hard模式：爆機一次後標題畫面長按L揀重新開始，會變成黑Zero，攻擊力兩倍但防禦減半，武器不能升級（不能儲氣或連斬）

究極裝甲：用晒所有妖精再隨便過一關會取得，性能同Zero 1究極模式狀態

Zero 3
Hard模式：參考Zero 2

究極模式：參考Zero 1

特別晶片組合發動隱藏能力
頭任意+身 ライト+腳 フロッグ+妖精 クワッパ=爬牆不會下落

頭クイックチャージ+身一般+腳無晶片+妖精クロクル=儲氣速度快一秒

頭オートリカパリー+身アブソーバ+腳スパーク+妖精任意=高速自動回復

頭一般+身ライト+腳クイック+妖精任意=三段斬可接天裂刃

Zero 4
Hard模式：爆機後重新開始可揀，性能同前作

究極模式：收齊全51零件+妖精培育Max，爆機後重新開始可揀，性能同前作

廢鐵鎧甲：全身都用不按規則亂合成出來的垃圾品ガラクタ（廢鐵系）晶片，妖精lv最低，此時攻擊兩倍防禦減半（同hard不同的是可以儲氣同連技？）

【合輯新加】
入game前揀casual mode會自動入究極模式，錢/血量/E罐Max，全妖精收齊，武器熟練度Max，可搓招出技，例如⬇️➡️⬇️➡️+攻擊直接出二段儲氣攻擊

玩得多先知左右fing/盾劍係最強
我都係睇TAS 先知

呢個有用

補多個
Zero 1有隻妖精喺雪露間房
但入佢間房條件係綜合評價A或以上
即係之前d任務加埋平均分要85以上

呢個通常第一關就做到 然後衝入去拎

雖然係冷飯，不過真係好好玩同埋感動
幾時炒返EXE呀

仆街一開始無拎 之後三關都bcb

咁唯有等二周目

童年回憶

當年Sars停課就係靠佢同pkm過日子

有冇人識喺Z1轉返 O X兩個掣

個RANK係計分均分
即係你前段場場低分
你之後場場高分都好難上返A/S

屌啦咁我咪成世小呆獸

唔知係咪心理因素
開casual mode有條長長血bar放心打果時反而冇咩傷高評價
用返正常mode玩就成日睇住條血驚受傷，打得好小心都不斷中招扣分

Z1好似冇乜所謂
Z2開有z技
要A/S去打王過關先有

我諗起zx
打boss拎既metal能力同等級取決於你有冇打弱點
要lv max要完全唔打弱點殺佢
然後呢隻仆街野弱點係對手超易打中
要用賢將metal背對佢企啱位用刀尖打佢先會唔中弱點一係就鬥將metal更改射擊路線趁佢跳高用bb彈打腳，前者好考技術但快，五刀解決，後者有排磨一次一手就要reload

電腦版係咪冇得改制 淨係揀到A同B揀 2個都好反智..
想張攻擊同跳改 J K 制

玩緊ZERO1
所有MISSION都一死就無左無得CONTINUE?

用一條命重新開始個mission

屌 打到忍者好難頂
佢招Ex技真係唔識破
有次壓到佢得返兩滴血 劈唔切就比佢出大技

人老左反應出奇地差
三張幾咋喎

GBASP啱位架

細個Z4唔識日文都識喊
啲音樂屌你老味

復刻埋dash同dash2啦

Dash2正
個時玩電腦版、停唔到手

尋日玩返
明明以前玩gba嗰陣可以個個boss都打到
尋日得兩隻boss無死 其他fail晒
打到x嗰陣直頭死左成粒鐘先搞掂左
後尾睇人speedrun 先知原來有啲位有得屈下

係要時間練返

z系列同原祖同x真係差好遠 尤其是三連斬最後嗰下硬直勁耐
完全無需要享受
btw 用手制玩真係好方便 點解以前會玩得落得落gba啲制

可惜只有介面有中文

細個拎住本coco攻略都爆到機咁勁，而家開埋checkpoint都打得好辛苦
Dark souls Cuphead對比起Zero完全係小學雞lv

用電視玩個gba/nds畫面放到咁大會唔會唔慣 勁多格

買左download 版隨時玩

因為細過反應快啲?

點解合集冇ZXA

其實手制delay 應該耐d? gba 掣on-board 所以個指令應該快d 反映到畫面

ps4係咪冇中文版？
細個冇gba睇人玩睇到流口水，後來知道有gba模擬器之後

有中文版 但只係介面係中文 內容得日/英

點會冇呀 zxa係zx個邊

想個ZX同ZXA邊個好玩d
ZX、nds買左正版玩左陣就收藏左

兩隻比我比較鍾意zx 比較接近zero系列
而且仲有oz型態 又有純x用
不過限住打弱點真係難打

最衰無中文內容
Btw如果出EXE合集就好

重等我滿心歡喜以為好似逆轉咁有官方中文 之前漢化過pc應該有mod嘅

唔買對唔住自己

一出就買左
zero1 淨用刀 第一關壓碎機隻boss 都死左幾次

想睇劇情
以前細個亂衝 好多收集/任務要素都skip左

有英文版

屌 以前細個都唔覺唔難玩 宜家覺得好難

有冇巴打知行版限定版幾錢
粒頭好型棍

有無巴打想睇我死？會打ZX先

岩岩打zero1、第一次玩zero
岩岩先打完第一個4天王
唔想再成版行過、決定開save points 打

人大咗 竟然要開save point

巴打，請問要拎白金
第幾輯邊啲杯要留意，可唔可以講解下

Switch 版冇獎杯喎

屌 以前玩Z1 頭一兩關都可以零傷

而家玩番可以玩到gameover

開save point算啦，下外成版打虐待自己咩

下下死左成版打過

愈玩愈唔明自己細個係點爆機

小學個陣係點爆機

仲要用Gameboy..

冇錯

cls 如果唔係save point
retry一定係咁用晒

我仲係堅持緊唔用save point

我靠save point keep住個Level A

我靠reload save嚟keep

話說尋晚先開game
一開第一幕有啲眼淚標出嚟

日森賣緊3591 有冇其他會平過佢?

有無ching知zero1呢關點過？
好似係打4天王水嗰隻嗰關
佢話叫我入去destory 唔知d咩
但呢d房入唔到架喎

唔係呢啲房 係server房咁樣
好似係第一層最左邊

最左邊嗰對面開唔到

對門

右邊 講錯

搵到了
以為嗰度無路行

仆街 咁少字都唔肯中文化

點解去到z2好似完全唔識玩咁

其實呢啲解像度放中文字落去都難

信和最平218

屌列車隻野拎A難打左咁多既

屌我信和買switch版
要日版，貪個code
插左落去update變左美版cls

你地係咪買實體版？

較返部機去日文就出日文

咁其實使乜分美版日版

可能有人鍾意rockman多過megaman呢

yes

沙漠開始一路rank B

聽先聽左dlc d remix覺得好難聽同人制個d remix仲正

第一集臨爆機先發覺有得轉屬性同無攞矛盾

某幾隻boss轉屬性打會變弱智

我仲未買 仲諗緊買ps4版定switch版好

糾結喺邊到

有得雙人? 我見佢寫雙人

可以 玩一個叫Z chaser嘅mode
兩個人鬥快過關

仲以為有新MODE一齊打

switch啦手提又得

話說爆機請三思
因為有D精靈過左果關冇得返轉頭拎
隨時要開新Save由頭重打一次
然後佢只要開放左HARD MODE比你
就算你揀NORMAL打，
對面BOSS都會有本身一周目NORMAL唔會出現既EX招
尤其最終BOSS有左EX招難打到喊....

miss晒了

Miss晒咁不如直接究極模式開局算

我卡緊last boss
乜都冇用淨係base狀態+用劍槍

Z1
第一型態用儲氣斬佢會硬直
第二型態佢用環你就用叉向上插佢
佢掃射就由一邊跑到另一邊跳上柱避
或者扶站立點側邊個牆踢牆跳（小心跳高果下中槍跌死）
佢ex技最難避，第一下要企地下果三個磚既接縫上面，第二下向左/右避向邊緣（睇你企邊條縫），第三下企中間

第一已經玩到輕鬆過 一入第二就仆街

第二形態好似係怕冰 用儲氣射/斬
係佢放圈圈+插柱 呢招難避啲

死多幾次就識避

最好玩係z3

都最難玩

細個真係好中意玩zero 仲搵啲洛克人既LF2玩
都整得幾好

主副武器儲住氣爬牆真係點做到…

有無ps4白金攻略
唔敢開嚟玩住，驚miss獎盃

謝謝各巴打

我只知Z1

first boss

同Andrew傾計 (亞伯傾計要傾晒 小心選擇傾計個選擇 揀錯要reload save)

四天王 冰女 要破佢招冰龍 (評價 A 佢會出) 用儲氣斬可以打爆條龍 (對住龍頭打)

通關

入雪兒房 (要評價A 或以上)

補充多少少 阿伯傾計嗰到 好似係特定時間先有 好似係拎完雷卡嗰陣 先至有嗰個對話

唔識避佢射激光 卡咗兩晚

用精靈加血應該輕鬆
但我唔想用

唔該晒樓豬
等咗好耐外國都未出攻略
咁玩住zero 1先

跳上柱 再落嚟dash去第二邊
咁佢啲激光就只會集中一邊

陣間試試先

我都搵過 但無人搞呢樣 唯有自己摸索

就有了
外國玩家話玩到zxa 中間
玩埋就出白金攻略

留名 我都想白金

細個玩日文 依家有中文睇返劇情好正

Zero 1 打到四大已經卡關究竟以前我點過

水嗰隻最易，企右邊就過
火、風完全過唔到火嗰隻完全捉唔到攻擊模式，風嗰隻捉到攻撃模式，但係佢企得太右或太左就比招大斬屈死⋯⋯

有冇教下點打？

火嗰隻 屈佢背脊 用雷儲氣斬 好快死

風 佢嗰三連刀 要同佢距離遠啲 頭兩刀易避 最尾嗰刀就喺角落位跳 佢怕冰 佢一飛起就冰儲氣斬 佢就會跌落地
然後又出嗰三刀
咁就係咁loop 呢個過程

呀伯傾計答案順序係：Yes => No

要A級四天王冰女最快路缐： 沙漠（法老王）=》 地下（冰牛）=〉地下（冰女）

法老王和冰牛要零傷好易，所以A 不成問題

究極模式有咩用？

最尾果段咪寫左

難玩mode 武器無得升lv 要1星打到尾

搞錯咗 嗰個係hard mode

zero 1個人覺得一周目最難係忍者同last boss second form
其他輕鬆捉到路 用啱屬性就好似斬傻仔咁

二周目我就無資格咁講喇

agger 忍者唔驚屬性 難打啲

無中文版
好想睇返啲劇情
以前用模擬器玩漢化版
但鍵盤操作難到仆街
GBA有玩過2，3，4代
2，3代可以全部100分
4反而唔得

忍者仲要打完計時拆炸彈，隨時跌死又會拆漏要返轉頭，好多位都睇唔到落腳位
以前無save assist究竟點過

屌 第二次打佢仲衰
玩自爆 細個玩唔知 比佢炸撚死咗

最難唔係1咩
3枝柺好撚勁
儲氣可CUT對面動作

死一次又要打過晒8個boss，真係痴撚線

啲英文唔太深

係 之後每次打 點都要拉到最盡距離先劈死佢

拆炸彈有save point都卡咗陣
有個save point勁伏
擺咗係個啱啱好睇唔到下面舊木嘅位
要係度數唔知八定九秒跳落去

GBA好難CHOK技
直接無視左套甲
以前2代最中意用橙甲
前衝/跳斬會轉轉轉
清雜魚好爽

日版係咪唔包英文
唔想見到MEGAMAN
諗起個套藍色濕鳩既動畫

ps4包, switch唔知
唔啱就買pc等漢化patch

pc不了
啲人屌佢無得改控制
買ps4版算

我買日版有英文

不過部機語言係英文 所以home screen都係show megaman

不過個盒同餅帶舒服好多

有得手提一定買switch版

cls細個用部gba究竟點樣爆zero 123
又無得save load大法
又易死

唔知係咪人大左
玩洛克人都覺得難玩左
x1同x4.同埋佢最新隻11.都未打爆..

師兄點set 制？ 又要跳又要儲氣

我無轉到 右手姆指指頭撳實X
個關節位就撳O

Zero1
點解用唔到心心最換個隻妖精既
見到2倍血、但用唔到
係咪因為我Lv C呀？

屌 終於乜都唔用打完第一集
save point就冇計 點都要開

有白金攻略了

Steam冇得改鍵

Z4打到有少少喊

Zero系列最難同最變態始終都係Z1

係咪係比夠Crystal 佢？

要升爆佢?

你哋買幾錢？我琴晚係game鋪見到switch 英文版$225，返嚟見到eshop要4000円

eshop係貴好多 實體平啲
但日英有所謂?
入到game都係日/英都有

$236日版實體switch

Switch版本好似係跟acc?

我指隻game嘅語言版本

唔會 只係部機語言係咩就咩

妖將

第二集 一開頭四關打邊關先好

冇嘢了 打咗冰先

[ipmg]

NS 洛克人 ZERO / ZX 傳奇合輯 (純日版) 附特典 貼紙 1240 元

NS 洛克人 ZERO / ZX 傳奇合輯 (純日版) 附特典 貼紙 1240 元

尋日終於搬完屋可拎返出嚟

我都係打冰先 但唔知點解好似唔識玩咁

覺得最易係冰

可能唔慣用嗰個飛鏈 連過版都好困難

我覺得最易係雷，係兩架車中間佢打我唔到，佢埋黎就斬，btw最難係火

Z1 隻忍者真係好難打

用矛會易d

最難去既地方好似係蛇嗰關
要飛索飛過去，夾唔啱時間就即死

zero死左

唔知係咪麥提狗垃圾
之前PS+免費送
第一關隻火人都死左十幾廿次
嬲過頭DEL撚左
明明以前玩Z2，3可以完全無傷
雖然係屈屬性同EX技
Z1無帶，用模擬器玩都係咁死

邊到仲有PS4限定版或者膠牌散賣
葵芳見到ECAPCOM特典版
得一個劍型匙扣要398
但係普通日版就205

勿提狗個系統啲反應戇鳩鳩
衝跳慢半拍

我目標係淨用劍過全部

細個都係淨用劍

有電招火好似傻仔咁，都係蛇最難打

係咪bug
點解我打rmz 1 既boss 成日佢地都冇扣血

自膠 冇事了

X4已經算好易（包括人大左都係好易）
X6就難過核爆但x6 boss普遍(水姪同凱特博士除外)~好廢

剩係記得zero3 final boss第三形態個cg 加埋個bgm, 正到打冷震

Z3個OZ(俾邪惡博士植入左黑暗意識既真Zero軀殼)遠遠冇ZX個OZ咁變態

第一次玩我想問下zero係咪無裝甲同加血架？吸靈魂有咩用？

拎完電之後隻火用電槍屈到佢變白癡

不過原則問題 要用劍打多次

1剩係打過序章答唔到
2要係未過既關卡達成特殊條件
印象中有用盾反子彈50次，衝斬50次之類
過左既關好似拎唔到，有無限A/S RANK唔多記得
3就過關會拎到，分左頭身腳
有部份好似有特殊條件
4唔記得
關卡都有加血上限道具
2代好似要用妖精先加到血上限
但用左會扣分，所以無用過
魂用黎養妖精，印象一代好大食

話說佢zx還好，至少是直接用switch模擬nds
但zero系列總覺得pro制有delay，尤其d踢牆跳位
唔知係唔係關佢本身遊戲事
因為zero合集本身係用nds模擬gba
但有人拆過佢文件架構
個合集既zero係用switch模擬nds既zero合集
但個合集本身就係nds用gba模擬器去運行zero既gba文件...
隔左兩層模擬...
感覺一部SWITCH扮nds去模擬gba同直接模擬gba有好大分別的...

加血上限妖精係永久性的，所以不死的
用其他用完會死既妖精才會扣分
用究極mode試過(呢個MODE一開始就全開永久性妖精)，都唔扣分

巴打好詳細
我打過rockman1-10 x1-7，以為好似x咁拎部件。
呢個系列完全無接觸，200幾蚊超抵

點解有啲elf用完會無咗？係咪拎唔番？

以為全部都會扣分所以無用到

都唔多記得
十幾年前，詳細都係要睇返攻略

屌z1 我give up左幾關仲有幾會拎到火同冰

抵到爛
Zero呢set良心到仆街 capcoin少有
一餅帶過

【情報】RMMH洛克人回憶之館新站開張

有齊Z1 Z2 Z3 Z4同ZX圖文並茂+map攻略
RMMH洛克人回憶之館
Rockman Memorial Hall

NS 洛克人 ZERO / ZX 傳奇合輯 (純日版) 附特典 貼紙 1240 元

純日版(唔係亞版)

爬文見到steam版有中文patch係大陸漢化？

Zero1邊度刷能量打到最後𠴱個城連血都唔夠開

好勁、死左差唔多十次
搵到路打佢、原來要用一粒豆之後先攻擊
但仲係睇唔到分身個招，邊個先係真身

打Zero1 最後大佬CopyX
都冇佢死咁多次先過到

我都係打唔掂呢隻 佢玩反擊流 好煩

見到買黎玩返加買左隻公仔

真身隻色深d （好似係）

拎咗電之後易到爆喎

用電係咁射charge shot 佢變弱智

頂而家先醒起轉攻擊模式type B爽好多

我反反擊流 都即刻易咗

幾時到exe

你呢隻新定舊？之前見到啲相好似有新版
但無咩detail

我都等緊exe合集
我d收藏、全部都係全新嫁

溜左隻NDS ZX冇影

應該舊？我係amazon jp買

好想睇返exe套漫畫

正呀喂

一諗就驚佢唔係一餅帶過 又要download
如果有良心就連埋流星出

好想EXE出係SWITCH
依家又咁發達
整埋網上連線實好好玩

留名 switch冇關pass嘅廢j

之前都想收gameboy micro 玩exe同zero
但睇一睇原來淨係部機都貴到痴線

我都想佢出埋online對戰

都係早幾年起日本亞馬送買
新品好似都係1300左右
同埋早幾年exe新品都算平
右邊個3盒就奇趣汁既、一舊水盒全新

加油 打得多就會熟個map 背書咁背

幾時出x
x仲好玩

岩岩爆zero2
開始zero3啦

佢個晶片對戰又可以自己砌組合
人物又可以自己砌方塊

gbasp仲係度

有save point已經幫咗好多

冇嘅話打到出年

有用易玩好多

不過變咗好依賴呢舊嘢
一打得唔順又去返check point再嚟過

ロックマン ゼロ コレクション
カプコン
プラットフォーム : Nintendo DS

成7500yen一隻日版全新

Rockman Zero Remastered Tracks

佢係咪畀返GBA 畫質我？

妳個隻初版黎、係貴d

Nds exe5 & gba exe 3 black
新品都係貴到痴

貴過炒罩

Z2既final boss Elpizo(前期暫時取代Ciel果位中二病指揮官elpizo)第二型態廢廢地

有gba畫質

都有清少少嘅mode

有愛覺得係電視玩好正

幾出時埋ZX3...

z2 其實算易玩，果陣無聊爆左成十次

Z2如果唔拎S或A就堅好容易，Z2冇Z1咁變態(精靈仲要S級大食)
Z2勝在有ex罐(拎兩個，精靈兩個，四個total，但一用精靈就會被永久性扣分)同有ex技(雖然我只係拎得頭兩個ex技，火鳳凰ex同北極熊冰ex)

呢排重玩番NDS日版Zero合集

極期待EXE

係，第二三次開哂精靈滿血真係易過食生菜

我想問呢隻合輯開casual mode 係咪真係會好易打？

因為年紀大，無咩心機去慢慢練槍同劍

基本上除咗跌落街同比刺吉死之外都唔會死咁濟

咁都係練劍吧啦

其實casual mode只係開局究極模式
本身要用晒所有妖精先有但之後過關會永久扣分
casual mode只係老金左一個究極模式/裝甲出嚟
然後自帶永久性妖精全開效果，畀你唔扣分玩究極mode爆機咁解
本身究極過關評價最多只有B/C，casual mode令你可以用究極拎A/S

但係開咗嗰啲Challenge開卡做唔到

我細個係一關都爆唔到
係而家先至可以正常過到關

咁奇怪應該調返轉喎

Z2 啲ex 技點出？
S 咗蛇嗰關，但出唔到佢招ex技

左上角最左第一個(bb彈槍光線ex)

Master Albert 安原義人(日本男配音員)

[NDS]Rockman ZX Advent Final Boss Master Albert

洛克人ZXA 隱藏結局 Rockman ZXA hidden ending

ロックマンゼクスアドベント グレイ ラスト

細個打z1第一關boss就卡左

大個打z1第一關boss都係卡左

第一關係咪X比劍你嗰個

嗰隻嘢一劍就殺死

呢隻點會卡
一開game一take過 拎完把劍就秒

唔係 係落雨個關

Z1拆炸彈拆左成日

嗰隻慢慢打就得
佢企上牆，你就斬一野即走

Z1 最難就係忍者和X

其實d 血咁少，隻隻都好撚難打

30秒內

咁快練到三連
我仲係二連兼博緊無傷過

我已經唔記得左以前要拎精靈係要分幾次定係可以一次過做哂

無傷我放棄咗 有啲位硬食好過

有無巴打可以話比我知個 Sade assist 點禁

我用 switch玩既

Save assist

咩點㩒？ menu開完 Game入面會多咗啲check point

我屋企人喺舊屋拎返十幾年前d玩具畀我
剛好可以同近年新買果堆擺埋一齊

Rockman Zero 1

Rockman Zero 2

Rockman Zero 3

Rockman Zero 4

Rockman ZX

Rockman ZXA

用PS4玩ZERO感覺好奇妙

bye2007: 真的有夠難 02/28 19:11
OrzOGC: 元祖真的比較難 不過我是大學時才玩的 02/28 19:11
推 rockmanx52: 難度本身其實還好 妖精系統跟一代收妖精的條件太反人 02/28 19:11
rockmanx52: 性才是Z系列的大問題 02/28 19:11

Takasteric: 不過拜魯都掛了應該是沒Z5 02/28 19:15
Takasteric: 那就X9ㄅ 02/28 19:15
推 none049: 問Z5的應該去等ZXA的下一代 02/28 19:17
推 iliyasalice: 還行吧 只是我很容易被尾王初見殺 X4 X5感覺簡單多 02/28 19:22
iliyasalice: 了 X6有夠糞別提 02/28 19:22
作者superRKO (挖洗RKO)
看板C_Chat
標題[閒聊] 如何評價洛克人ZERO系列當時的難度?
時間Fri Feb 28 19:06:31 2020

小弟今天買了ZERO合輯

結果要不是有那個佛心存檔點，不然我看我第一關都過不了

現在卡在賢將

記得當年國小小屁孩的時候，看同學都在叫Z1~Z3超他媽基巴難

尤其是Z2，只要能過在教室都被當神在拜

然後小弟購入了Z4，結果Z4號稱最簡單的一代，我當時好像可以不死過尾王關
只是鎧甲還要用合成的，沒去查攻略根本不知道配方是什麼
還要去刷素材

以現在的眼光來看，如何評價當時ZERO系列的難度?

Z4當年真係算易

自從睇過tgs同speed run
我唔敢講洛克人係易

其實故事去到ZXA都好似未完，純粹係製作人走咗所以出唔到？

推